Red Velvet 討論區 (6) - 2017 跪求 cody 放過承歡...

Russian Roulette 一位粗卡

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

*******************************************************************************************

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、主領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day MC
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 姜瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、姜澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
我們結婚了客席主持
Trick or True 佈景板

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY 、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

我們結緍了 with 陸星材

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이_이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일_Have Yourself A Merry Little Christmas

OST

Mnet《Mimi》OST《슬픔 속에 그댈 지워야만 해 / 只能將你從悲傷中抹去》

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH

其他單曲

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2015 年末歌謠祭舞台

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤飯必 loop 綜藝

141015 Weekly Idol
Part 1
Part 2

150923 Weekly Idol

160317 Weekly Idol

160907 Weekly Idol

肥JOY 結婚了 (婚已離)

160423 認識的哥哥 - Seulgi, Wendy, Joy, Yeri

160618 認識的哥哥 - 鐘鉉, Irene

其他綜藝及電台合集連結

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

大型頒獎禮獎項

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY 自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤飯拍站推介

高祖
think B

宅熊
Sensible K
bright me up
irreplaceable
tangerine bear

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612
ineffable voice

門面
WNC
pumpkin
green heaven

車厘
yeri's printer
fairy floss

承歡西面留名....

留名

2017年我希望CODY 唔好再欺負我女人承歡

今晚個節目有無line?除夕收夜靠手機睇

等睇 cut 好過啦

好耐無試過，一頁留名

留名睇啤啤先今晚
好彩仲有啤啤同我倒數

live

啤啤飯已經出哂去倒數

我喺度睇緊 live 囉... 係未要開始點名啦？

今日個mbc好悶喎真係 悶到我要咁睇

今年又無 special stage..
睇埋三線團可以熄得...

你知啦 我好專一加嘛
其他團都唔岩 啤啤又未出
真係悶到喊出黎呀

啤啤淨係出2首？

我咁睇咁
頭先KBS頒獎居然出左個PCCW嘅人黎頒獎
睇黎因為viutv

傻啦
三線團邊有兩首轉播咁多
得一首炸
兩首係現場嘅人睇架

希望三線團唔係預錄

今次會唔會係真唱 唔好又播帶啦

佢地無預錄
三線團去咗 coex 嗰邊

啤啤下隊出啦

下首到啤啤啦....

會唔會凍親

係咪睇完閂得

來了

其實佢玩法係點
有廠內 有廠外既

冇得被CARRY,應該又要唔知幾時先有TS DL
慘情

有2邊？

日山, 上岩, coex 三個地方啦

搞到咁亂既

車厘

車厘紮孖辮咪幾好睇....

哥之nu哈必必必爸

睇見都凍

台下咁冷淡

消左音姐

台下班女fans 西哂面

今日D造型咁伏既
btw 睇到高祖凍到有凍氣係口到出黎
真係睇到都心痛

見到都覺凍
佢地抖出黎d氣

唔好病

好想睇埋 dumb dumb 囉....

我就係頭先睇到呢個shot

孖辨變2個包,咁成件事好睇好多,個陰馬上唔成問題
車厘真係好少女
門面好正

BTW,快D完好著返件衫
同埋,個場現真係應該冇咩啤啤飯,咩應援都聽唔到

個mc都猜晒手套咁 佢地仲要露隻腳出黎

三線團

啤啤係咪完啦

可以熄lu

完啦, 熄得

而加播緊廠入邊 暖粒粒 公平咩

三線係俾人掉出街架啦

三線團待遇...
門面又凍親咁點算...

火燒SM

呢D應該關mbc事既咁又

燒埋佢

其實點解可以咁
其他團有得坐底係廠內又暖
啤啤咁樣就收工...

其實分內外已經好on9

咁慘

又抽....

岩岩室外表演係係邊到架

車厘都抽

高祖食個野都優雅過人
唔出聲咁食野

同一個髮型,LIVE出到黎同飯拍影出黎個感覺差咁遠既喂

靜音

coex 側邊條永東大路

又要出返黎凍

仆街 咁撚凍企出黎倒數

凍到震哂

........本身見到佢地好開心,但睇睇下,佢地個個都好凍..... 邊個咁殘忍衫都唔比多件佢地..........................

隔離防彈都凍到震曬

痴線........mc著咁多...佢地著咁少........韓國好似依家一度都無...................................... 唔好凍親呀

心都痛埋

岩岩joy震住咁笑

額頭消失第2日

假期無額頭

頭先係出邊個練習生po見到額頭

依家先收工,乜都無得睇

睇到都覺得凍....

睇返條官方 link 啦

其實除咗唱 RR之外... 都無其他嘢睇

車厘去左邊

車厘未成年要早走架...

凍死啤咩...

唔洗凍 爽

係嫁咩
定係我真心左

仲有無live睇?樓上果d都死哂

完左喇喎 下年請早

新年快樂

希望2017啤啤有團綜
希望2017唔止門面,個個都身體健康冇病冇痛
希望2017各位巴打都順順利利

2017 啤啤大發

咁多位新年快樂呀,希望大家同啤啤都健健康康,事事順利

各位啤飯新年快樂
2017有飯名有團綜睇

咁多位新年快樂
希望2017繼續見到大家一齊上黎傾下計

各位新年快樂

2017啤啤上2線

痴左

新一年... 希望 $M 對佢地好D 啦...

新年快樂 啤啤加油

寶劍....

見到都覺得凍

2017佢地開開心心就得
Btw差隻龜...

Dumb Dumb 門面飯拍....

門面流住鼻水都仲跳...

三線團真係好命苦呀....

真係痴撚線 17起碼長衫長褲啦..啤啤就短到咁仲要凍成晚

屌... 睇住門面抺住個鼻黎跳 dumb dumb 心都痛撚埋...

JOY呀
SBS唔係人黎 要人-2度係出面表演

Vapp victory
師弟好似連續做2星期 黎緊果星期都係佢地
唔知幾時先有guest啤啤睇呢

已經體弱多病...
門面唔荒唔病啦

有冇巴識韓文去睇下有冇啤飯屌囉 不過三線都wfc架啦

頭2集咪上完囉 貪心！

鬼妹仔係咪唔怕凍

高登仔

咩獎 視帝？

最優秀賞

加拿大嗰邊仲凍啦
鬼妹仔真係唔怕凍架，零下幾十度都仲可以短裙出街
利申：喺嗰邊住過一段日子，香港既凍 WFC

2017快樂 啤啤要上一線呀

西伯利亞人

承歡:天氣開始轉涼了...

PS:-2度

我屌你老未MBC... 係未想凍死佢地呀

白菜個樣真係好頂唔撚住咁啦....

承歡篇千字文睇死人咩....
都係車厘夠晒 hea...

各位新年快樂 啤啤快d升上二線

痴線要屌

承歡真係好有愛... 係咁俾D 溫暖白菜...

白菜就快凍到跌MIC

鬼妹仔真係唔怕凍

Dumb Dumb 高祖 focus
唉... 真係睇到心都痛埋...

件衫仲要係疏疏地有窿, 實勁凍

痴線仲要企咁耐

企到震哂啦屌

屌真係顛撚左

係公司待遇已經唔好 歌謠大戰仲要罰企同吹風

韓國果邊有無啤飯屌下鬼

好想攬住佢地

重點係尋日企到果邊唔知2點定3點 嬲又唔比著

交通事故

成件事好歡樂

而家先發現得車厘一個件"嬲"係"私伙"野
長期笑住既我女人承歡
長期西面既車厘真係好大對比

SM真係同我死出黎你老味
見到白菜企係門面個陣真係瘋狂換氣
火到黎撚埋
再望到最尾POSE之後白菜真係馬上縮埋一舊
屌你SM

垃圾MBC

究竟邊一忽似個心...
邊個 up 架...

真係唔撚明點解分幾邊囉 點解3間大台好似得第二間冇咁甩漏

燒咗MBC去幫你取了

承歡

我頂

WENDY好似有覆

Irene took the picture and told Wendy to post it for her awww

古代人唔識用電話

唉... 見到門面抺住鼻黎跳個心已經割咗一刀咁...
之後仲見高祖凍到就黎暈...
割多一刀之餘仲要大大力咁插落黎...
真係痛到呢...

其他女團暖粒粒喺個廠入面...
三線團就要出去吹住風倒數...

你話俾多件褸佢地著住黎倒數我都無咁嬲呀...
隔離防彈長衫長褲再加件薄褸都凍啦...
啤啤仲要係著短裙連褸都無... 真係收賣人命咩！！

我屌你老味垃圾 MBC

藝術既嘢係要俾D 想像力先會明....

佢話似咪似囉

影完唔識po

咁難得白菜叫post相唔好咁話佢

抽完水(提完承歡)之後偷笑
發呆MISS左舉手
同埋最尾周圍唔係自己D 女兒,感覺佢好唔自在

高祖後面嗰位高佢成個頭....

睇漏咗...
呢段飯拍個重點一定係隔離團 __ __ __ 你女人 __ __ 啦

命苦既三線團...

次次睇到都笑出尼

勁可愛

哇..原來尋日室外果到所謂嘅後台就咁放左塊白布遮住就當休息室 會唔會簡陋左啲

垃圾嚟啦mbc 戶外

點解待遇咁低

三線

咁又唔係..bts都戶外
唔知點解揀啤啤

都唔知點解會有分室內外

玩9啤啤 明明師姐都係入面

仲要企咗成五分鐘有多...
好心俾佢地著返件褸啦...

係咁依睇過 D 韓飯留言...
都屌做乜咁凍仲要喺戶外搞倒數...

屌柒$m

完全諗唔到戶外搞既好處
D飯坐成晚都唔好受

最搞笑啤飯坐室內

彩排著住件褸都凍到震晒...
夜晚無褸著仲要企足五分鐘...
真係好無陰公呀...

垃圾 $M 垃圾MBC

唔係掛

春曉出左laundry day 中字.
大家可以去睇下
仲有idol party 其中幾part

比官方fake左？

有冇link

好荒謬成件事有冇可能呀

又要扮哂把砲咁開3個場 又要做得柒 成個TVB咁

頂sor.. 記錯前幾日kbs 自膠
大家屌得細力d

THE 100 MOST BEAUTIFUL FACE OF KPOP 2016
40. Wendy
22.Yeri
20. Joy
13. Seulgi
5. Irene
三線團高顏值

source

最後呢張

個個都好高排名

Fb sm page 全部都係nct

vapp咪一樣nct同果隊s.e.s?

每朝訓醒都見到vapp通知有師弟片睇

聽日 94line又有 OST 出啦

$m又唔肯單獨開channel

一人一個 teaser 嘛，正到呢
又要多撚謝晒 $M 啦

下次三線團cb 係未又一人一個先？

師弟 vapp 有自己 channel 架

啤啤mbc表演果陣係最高收視率喎 多撚謝mbc

咁咪好囉，等多d人睇下佢地有幾咁凍

多撚謝垃圾MBC

真係多謝哂$m

年尾太忙而家先追返哂啲post

國民女團

新人留名

竟然有新人2017上3線頭2線尾不是夢

啤啤要大發了

今次cb首歌正嘛
gsd aoa十線團都飯緊

GSD

未聽過

你未聽過GSD?正常啦...話CB都話一年

GSD淨係識敏雅

今次aoa cb個兩首歌

Yura

聽唔落

LM

好多又多左新飯咁

分身黎咋

哦...GIRLS DAY,睇running man識

btw今次aoa首Excuse me幾好聽,不過唔知係咪因為之前單野

所以今次首歌反應不大,我地啤啤又可以急起直追

aoa都係heart attack果陣紅啫（好似係

new album!??

有冇識韓文既啤飯幫手翻譯

擺脫cd rom行列新人留名

唔好嚇我… 純粹新年打招呼咋

咪玩D咁既野住好喎,俾D時間學生回下血先好嗎

純新年打招呼姐

紅色天鵝絨幸福！嗨紅色天鵝絨。我愛你讓你2016年收到這一年非常感謝你。新專輯準備努力工作，期待著2017年iteunikka haejusigo再見！Nyuseupim讀者-吃包裝好熱飯，總是快樂地度過一個健康，因為健康是最好的^^新年快樂！

google譯

咁快又黎

新年多新飯. 啤啤好波

2017上二線

1月1號有個新聞講1月女團回歸
入面有RV
可能一月尾...

唔係話習慣3月同9月cb咩 唔通$m真係比人屌醒咗？

可能1,3,9一年CB3次

個個都轉哂髮型髮色,會唔會真係..........

正常如果轉look 唔會咁快公開架喎

想見返金髮車厘

好鍾意icc果陣佢地個頭

肯出仲想點

唔好 FF 咁多 CB 啦...
一日未出 teaser 我都係唔會信CB

髮型依然無損高顏值既承歡...

我女人一嬲都正
好在最尾由孖辮變左兩個包

你又去錯 post 啦...

我唔想咁快
想草下彈藥先

唔會咁快掛 我重諗住一年一次

唉... 我係一二三月都多嘢做... 好難走咋...

新團仲一年一次死得啦

位都未上咁快就想一年一次？
三線團唔好咁大想頭啦...
佢地唔係某位退休女歌手... 兩年都唔CB 一次...

究竟幾時先有idol party全場中字 成個星期前啦

承歡都係SPRING LOVE果個造型最靚

三線團...等下先啦

wendy成日都札孖辮
但我個人覺得佢放落後好睇d

Cody:承歡造型最好玩

俾啲希望自己

唔好對三線團有任何希望... 日子應該會過得開心D...

你個名都說明了一切啦

放心啦
10線團gsd 1年1次都cb都冇

雖然我知你係講笑，但係唔好咁樣講其他團

我哋有幾多條線呀 仲有膽講人哋

今年啤啤係二線 大家都唔好再自嘲

玩下上半年好啦 下半年俾師姐come back

Rv tv Rv showtime please

發夢

$m 12月果陣咪大發慈悲咁比左好多綜藝睇囉 vlive有得同師弟上仲想點 貪得無厭

Btw,
攞左fandom name先諗呢啲野啦

我都覺飯名重要啲

話咁快又新一年…
開工前換返個啤啤月曆醒神下先

2017 rv要得

見到有個泡泡染髮廣告話新色係Red Velvet
心諗搵啤啤拍啦..直情用返佢地cb d圖都夠做廣告啦

搵三線團拍廣告無人識

覺得佢地轉色轉得太密

一月尾cb就好啦，咁岩去韓國

去偷人形紙板

忙到甩轆… 啤啤都無時間睇…
望下車厘開心下先…

個樣

Cute到震

佢呢下個樣同今朝既我一樣

車厘龜.jpg

我噚晚凌晨已經係咁既樣啦…
我訓咗兩個鐘都無…
今朝完全係車厘平時朝早上班路嗰個西面樣

我地要努力搵錢養啤啤

車厘，勁可愛

Laundry Day原來下集係最後一集
又開始失業mode
好彩之後仲有Wendy個新節目睇下

好撚sad9 命苦三線團仲要養埋隊乜尻資源都有嘅師弟

一個字 好型

啤啤正式2線

連師姐十分之一都未有

俾佢腹肌吸引咗

帥熊

睇埋入坑熊片先講

Gallrof D相真係好正

正面的熊

其實啤啤個 cafe 廢架...
$M 家族都唔用 fancafe...

咁分一 二線既咩

所以啤啤會紅？

希望啦

係 韓國全部團都用
係得SM係前幾年開始停用

原來呢D 係試煉黎....
垃圾 $m 真係用心良苦....

仲好講...
其他團睇打歌都係輕鬆去 cafe 申請等抽籤就得...
係垃圾 $M 要折磨班飯過五關斬六將先有得你睇...

話說次次去韓國個陣都係啤啤cb前後 一係去早左一係去遲左 我今年2月去 睇個勢都無咁快出現 睇黎要重注9月 自問做唔到佢地一出日期就走到 佢地次次都趕住comeback趕住goodbye咁

2星期就完哂

屌你咩$m

唔係傳緊一月尾咩？
不過cb 呢d嘢實有遲無早，唯有祝你好運

真係會變雪條

發覺有個中學同學好鍾意宅熊

宅熊幾好丫
我都幾中意

人地上網申請鬥快拎位
$m天寒地凍仲要人影紙

到承歡翻工養全家

又有得睇我女人承歡,一定好正
有2位前輩罩住應該唔洗等好耐先有中字既我諗

唔係好慣三線團突然間有咁多嘢撈...

垃圾 $M 表示呢D 係試煉黎...
三線團天寒地凍都要唱啦, 更何況係班飯... WFC

我都係因為佢先識啤啤

又有野睇

我係因為係youtube撳撳下聽到russian roulette, 再睇埋weekly idol先入坑

歡迎新飯

估唔到三線團仲吸到新飯

暫時係少有成隊都中意既團
各有魅力好正
諗唔明點解會紅唔起

老老實實 睇到最後個幕真係勁心痛

2017開始啤啤要上一線

-2度著咁少,如果係我真係暈底..

專業熱誠既啤啤

團綜又冇 乜都冇 點會紅得起呀

新一年希望可以插少D $M啦

其實sm係咪一早PLAN好每一隊個路線,一D狂捧,一D放養

如果今年有fandom name同團綜就已經要多謝$m

係未無人聽 ost 要自我宣傳

套劇都好似唔紅 （好似係

我期待緊團綜 冇團綜硬係差咁啲 入唔到坑

白菜好緊張

又走咗去拍雜誌

咁你有排都唔使入坑，飯少團係好事黎

唔記得左
首歌叫咩名

白菜

只看著你 OST part4

師弟出mv一出都兩個ver
冇得輸
Btw今次首歌都幾大路下 唔似之前
感覺會有啲成績....
睇黎啤啤要末日

首歌唔係口水歌
如果呢個紅到 7月7號一早紅咗

熊,係宅熊
係宅熊洗版
竟然係宅熊洗版

三線團真係好，無嘢撈又可以輕鬆下

幾時先有機會係高祖洗我地版

藝術家

成日都話個yewon超級啤啤飯嚟，佢都秒like秒comment

師弟首歌麻麻喎
不過聽講佢地今次個album $$仲貴過EXO同BigBang

將就下啦 反正po圖果個都唔會係古代人白菜架啦

同公司唔同命
重男輕女到離哂譜

高祖只會影埋d唔知似咩既嘢…
然後先叫人 up上 IG

高祖:睇下呢舊好似個心喎
Wendy:.......係呀係呀真係好似

其實automatic幾正 不過好似唔係個個都鐘意個concept....

velvet style 唔係個個都受...
BN, automatic, 7月7...

automatic 同cool hot sweet love都正
其實首首都正
automatic有D位正係聽和音都J死
同埋成首歌既層次好豐富

可能我自己特別中意呢D偏D既style

我個人覺得be natural好正

我都覺 其實我係因為velvet style先落坑

S.E.S 啲風格幾岩佢地

其實首首都正係真..RV果種音樂又唔係大勢團果種一出全韓都紅（雖然DumbDumb同RR都應該好紅），又唔係BP果種型格歌，算係咩都有咁，但點都值二線頭啦

影紙呢個真係咁耐都無變過 以前追SJ個陣已經係咁

可能就係因為d歌唔夠吸引普遍聽眾所以先二／三線 （雖然我無論如何都鐘意）

首首都正
但冇乜爆發點,例如:好似TWICE 咩SHYSHYSHY讀錯咁樣
純粹係一首好歌

成日留言讚佢地靚 電台仲播佢地歌

聽人講其實啤啤係韓國人氣都好高
相比同期果啲其實唔差 只不過真係衰咁個綜藝刷存在感

最近31號個MBC歌謠又做左全場收視最高
上次MMA又係全場最高
一次就話巧合姐...兩次唔係啦掛
我睇唔透

韓國嘅啤啤視頻真係好多 香港龍台灣就少咗啲

垃圾 $M 傳統唔會變...
搞到成日都要 mon 住幾時出公告然後9 衝...

三線團呢樣嘢係我地呢度 9 up 啫...
其實啤啤每次CB 都慢慢吸緊新飯... 好似係...

而家算係多嘢撈過以前架啦...
得閒做下佈景板又拍下雜誌...
間唔中又有 $M station 或啫 OST 唱下

得閒真係去睇下魔術佈景板，睇咗9集joy好鬼識攪氣氛

其實我都有 dl 晒D cut 落黎... 只係無時間睇...

知啦

垃圾車

用咩dl?

上 twitter 搵有好多啦，不過我 dl 果D 係無字幕架喎

做個啤啤飯仲要精通韓文

Velvet 風

三線團無人整字幕就要靠自己架啦...

其實呢3首都好正,由其bn,都唔明點解唔紅

果啲咩沙沙沙,痴丫up,啲啲,除左洗腦之外好聽咩都唔明點解應紅既就唔紅

始終洗腦歌係合乎大眾口味多D...
但真心唔想啤啤唱咁多洗腦歌...

洗腦都唔緊要,好似icc同dumb咁洗腦得嚟又好聽,不過唔好走性感風就得

不過2次果3首真係純洗腦,真心唔覺好聽

希望時間可以證明一切啦

如果行性感風的話真係玩完

好怕啤啤放棄啤啤風

一線團PO又打交
RV一日冇交打一日都係三線

和平至上嘅啤啤飯

又黎
由公海大戰到入埋去小圈子po挑機

邊個團？油炸定2次？

2好似係頁頂，應該係

咩係油炸

油炸親故gfriend

見人女團post鬧交，就諗起以前師姐在高登d post

例：唔好quote圖

高汁車厘

好似具惠善

師弟今日cb stage
一放遠鏡 多飯到嚇襯 完全估唔到
啤啤真係完全冇得比

門面自己一個已經行緊性感風啦，係未要我 post 圖證實下 呀？

失敗咗放棄咗

條友都 on99 既… 夠膽死去踩人場

其實慳返啖氣好過啦，無需要同件假膠喺度嘈

每次出show都擔心冇人幫啤啤應援

上次 chewing gum 都已經好多啦

仲有我既… 燃燒自己生命去為啤啤做應援

小朋友齊打架咁垃圾係事實嘛

唔好呀 唔想再見到咁sexy

唔好行SEXY

門面…

每次出show都擔心冇人幫啤啤應援[/quote]

其實而加係冇得買應援棒定點 上次joy同師弟首first christmas見到得一支啤啤棒係咩玩法 明明係果邊人氣都高架啵

呢個正

其實而加係冇得買應援棒定點 上次joy同師弟首first christmas見到得一支啤啤棒係咩玩法 明明係果邊人氣都高架啵 [/quote]
不要再說了 連名都未有

不要說了… 版已絕…
15年 dream concert 出過一次之後都無再出過…

連隻碟都係咁 咩花巧野都冇

做飯仲慘過啲孤魂野鬼

大家點睇

最慘係啤啤 哂左咁多年時間同努力做練習生 終於出到道 點知比$m攞尼擺 有成績都乜尻都唔比 屌你$m浪費人青春

Bolbbalgan4 正喎
上次誤打誤撞睇到佢地唱 live
但係果陣時唔知佢地係乜水...

去咁多次預錄,睇啤啤之前成日都要睇下其他隊先
咁多隊入面,係呢隊bolbbalgan4 一出黎有如清泉一樣

果時睇個榜，成日以為金頭係joy嚟

好有愛

Idol Party中字

如果痴痴的等 某日終於可等到一生中最愛

感謝主 等o左岩岩好10日就有中字 效率

愈黎愈鍾意宅熊

我down左落黎
有冇人要

擺落去google drive得唔得

謝ching

宅熊

正 夠啤飯翻煲一年

夠鐘返工做佈景板啦

$M頹做你哋啤啤都有第六，飲得杯落喇都算係~

Bolbbalgan4 -> 二人組合，雖然歌路有啲唔同，但隱約覺得達文西接班人出現鳥 (敏京可以拍多啲劇同廣告招呼毒毒喇 )。

呢個joy咪幾好

無錯

RV will guest on "Raid the Convenient Store." on the 2nd ep. Seulgi's on the phone with Kangta but she's trying to hide her identity LOL

承歡又成功Carry啤啤上綜藝?

幾精神

上兩個星期返工門面個病樣...
今日好好多啦！

求大發 希望beast斗俊人氣仲可以carry啤啤啦 雖然冇以前咁勁

$M 表示既然 hea 住打歌都有交代... 咁繼續放養啦

同fx一樣靠自己行放養路線

頹住做都第6
認真捧實得啦SM

$m:師弟重要啲

唔想做第2隊fx呀

啤啤黎緊上偶運
唔知今次玩咩....

又俾人捉到

熊射箭唔得啦要玩第樣啦

Yeri個樣正中紅心

睇錯週偶, 嚇撚到我
上到去都係射下箭同摔交既姐我諗

叫wendy摔跤..vs其他團好似vs巨人咁

應該得熊可以夠其他人挑

腹肌大隻熊

喂喂喂！師弟隻碟好撚抵買呀
3個封面
9款海報抽1款
14款明信片抽1款
插圖貼紙(ver.1)17款抽3款(有機會中2張一樣
插圖貼紙(ver.2)9款抽1款
Taeyong男神專屬插圖貼紙9款抽1款
團體貼紙3款抽1款
全身貼紙9款抽1款
手寫字貼紙9款抽1款
咁多野抽，身為師弟飯既你快d快啦
ALL IN !!! ALL IN!!!! ALL IN !!!! ALL IN !!!
屌你老母RV都冇咁撚野抽呀,仆街SM,剩幫男團谷銷量

1隻碟有咁多野

聽日出信和爆翻30隻先
咁抵買
啤啤真係得啖笑

正面啲！可能銷量唔好之後$m覺醒會理下啤啤呢
我係咪又呃緊自己

我剩係打咗隨機既野咋
仲有
10張照片，CD-R，Photobook，Limitless字體貼紙，NCT127字體貼紙，NCT127(FONT)字體貼紙，團體插圖貼紙，9張大頭貼紙，9張全身貼紙，唔知咩相紙

好多野呀

如果出係RV到多多都買
NCT,要番工,不了

痴線
未有成績已經咁重本

你買啤啤既野都係用黎養師弟咋

但係買師弟野係養師弟呢

咁多貼紙貼邊撚度阿？貼賓周阿？

估唔到你

額頭唔愛白菜了？

就黎有熊貓港場，額頭要回歸初心啦...

請給一頓飯 cut

/
請問你最喜歡哪個女團?
: 我喜歡Red Velvet

第一個喜歡的是Red Velvet 那第二個喜歡的是? 比Red Velvet的年紀大一點
: 少女時代

你最喜歡哪個少女時代的成員?
: 太妍

那你喜歡秀英嗎?
: 秀英?

------------秀英接了電話---------------

秀英 : 你說你喜歡太妍 但為什麼你看起來那麼開心

Idol party個mc做乜狗係咁講以前啲人 好撚煩 攪到好唔知點咁

台本黎架姐
我見佢係咁望

好清新

性感可愛門面》清純可愛門面

屌你老味!SM 嚟嘅!

出得咁撚濫,他朝肯定變成亞視咁人見人憎!

可愛JOY

又講nct

如果我哋有咁多嘢就好

師弟連一位都冇個
公平咩

公平咩

公平

啤啤vlive channel都未有 貢嘰?

葡萄死人

貢嘰

其實個vlive Victory依家係咪根本得師弟出演
仲話啤啤終於有節目
點知得頭兩集
下集仲係師弟單獨

啤啤feat咋 點啤係主人公 連團綜都未有啦仲話節目

好似驚師弟冷場搵啤啤幫手2集咋

已Ban

啤啤冇啦啦有場fansign
點玩就唔知....

咁樣仲恐怖
失驚無神比個fansign你

睇個樣似game嘅代言
聽佢哋配音 打機實爽死

高祖笑聲

門面 ： oppaaaaaaaa
咁樣好難集中精神打機喎

個fansign好似玩死人
5萬won一張單 抽100個

去爆碟好過

Down game為聽聲

平時打APP game都唔少人為聲優課金啦

乜都聞一餐...

想做隻公仔

白菜咩樣

白菜:哇屌!

話說洗衫日係未收咗皮啦？ 高祖又要失業？

有聲既…

今日係呢季嘅最後一集

業已失...
唔緊要... 仲有寶劍養...

真係得翻承歡養家

作為媽媽既責任就係要負責養家...

高祖呢D 外嫁女嫁咗出去就話唔使理啫...
成頭家仲有三個要養架...

係B站搵野睇,無意中法國到lee條片
唔知wow左未,share比大家

(春曉B站依家條條都睇唔到,就黎悶死啤飯 )

成日都睇唔到..但12月果堆都夠睇幾年

啤飯日子點過...

上下trick or true 咪算囉

我自己好期待承歡尼緊個便利店節目

唔 CB 咪睇住其他團黎過日子囉

好易過檔個喎

識回家就得架啦
雖然我係冇回家個D黎
搵左啤啤呢頭家,揹起左之後就冇扭轉個頭望返以前D野

你女人 __ __ 個團今個月都完啦... 你仲點回家...

呢個描述同直接講係邊隊有咩分別
但講清楚,我得啤啤一頭住家,唔好再屈我啦
家中仲有承歡等緊我照顧

留名等睇人沉船

專一飯唔睇其他團

你咪去某G團某P團lo

好期待你女人 __ __ 出道既一日
到時又可以愛回家啦

好花心囉你地

我份人就好老實既... 無謂呃自己啦...
有邊個唔係飯幾團呀...
只不過係每個團飯到咩程度既啫...

唔好某乜某物啦,開哂全名佢

9估，
唔通係_ _ 係101 so美？

p.s 真相慢慢正浮上水面

飯其他團？不了

下一站係拍團綜準備cb

每隻字我都睇得明,不過加埋哂一齊就睇唔明喎

如果RM汁之前可以上一次就好

Wen巴一定睇得明啦
G團大概有諗到D可能性,
P團就真係咩都邐唔到,定係男團黎架

應該冇機會啦

點解個個都明 得我唔明

又要屌下SM

Pledis Girlz?

Agger
啤啤最高
其他團我唔會飛過去追cb爆碟

除左男團同啤啤 其他女團我都係路人飯

無撚有錯…
我飛得過去追既其實都只係得娘娘同埋三線團…

不過一個幾年都唔cb 一次…
另一個就… 都唔知仲有冇得cb…

第1，3張咁笑太尾機啦

淨係飯啤啤,其他男團女團都係路人飯

娘娘唔洗cb都有野做先

佢呢排唔係開演唱會咩？

噚日開完台場又收工啦...
佢話就話 17 年會CB... 不過聽住先啦...

希望三線團CB 唔好撞娘娘做炮灰啦...

啱啱睇IG傳緊啤啤二月回歸

係真就好LU

其實都差唔多架啦... 啤啤既CB 時間都幾準時...

2月,時間過得似快又似慢
係真都唔緊要,早D公佈俾D時間我準備下
下星期瘋狂交更返工
...得返一個月,要郁手做勞作啦我的媽

留名睇今次cb造型再次一鳴驚人

如果今次cb有番啲正常待遇個look比人玩到幾崩都抵

唔知黎緊cb 會係red 定velvet

話唔埋兩溝呢

想再出be natural呢類

留名睇金髮車厘

想問下呢個咩節目
搵左好耐都搵唔到

日常的Taeng9Cam

泰妍係on style 個節目請左啤啤上去姐

泰妍 dailytaeng9cam
小漫好似有中字
第一二集都好似有啤啤（好似係，唔太記得）

唔該晒
啤啤飯有愛

佢地個陣唔熟都叫啤啤上去
師姐都好錫啤啤

三線團淨係會 feat. 人地D 節目

但係公司唔愛呢

我因為呢個節目識啤啤

我都係睇到先知$m出左新女團

我係一個好奇怪既機緣下識啤啤

真係慘... 出咗道成年先知...

點識？ 講黎聽下

果時係YOUTUBE睇緊一人女團娘娘D片(好似係唱囍帖街)

YOUTUBE右手邊咪有D推薦影片

有條片係大陸D頻道講韓國2016年女團大比拼/分析...之類

覺得其中有幾團都幾唔錯,最後因為ICC飯左啤啤

其他果D團路人飯算

綜藝呢

每次聽到ICC都覺得好屈機

仲要係上年年中
而家同fd介紹啤啤好多人都冇聽過仲要教埋佢地點讀

我係車厘入團果陣留意 之後icc 再之後dumpdump同我結先做飯

存在感低

我係見車厘加入 好奇心驅使下睇icc
之後就被圈飯

我係睇完dumb dumb之後再睇番icc先正式被圈飯

我 叻得啤啤朴秀英

我結？

揀錯咗隊三線團

不嬲都無乜架啦...

車厘既西面好吸飯

係 車厘係fm唱黎笑joy

有冇片or link

岩岩係fb睇到 之前bn live果陣隻熊跳到飛甩左對鞋 笑撚到我仆街

link

叻巴好勁 一講就知link

成件事隻宅熊 7之餘又帶點可愛…
印象深刻所以你一講就知係邊條片

求link

瘋狂聽

好打耳

係YOUTUBE無意間搵到,成件事好Warm

車厘笑得好甜

點解係雞

如果用返雞仔會好d

我早兩日睇到都唔明點解JOY係公雞

宅熊個樣好搞笑好可愛

姐姐訓妹妹

個樣好無辜

企係秀英同徐賢隔離

好聽

屌你$m食撚屎啦
On撚9又垃圾
見到隔離團咁再睇翻啤啤真係燥

三線團想開 con 等多三五七年先啦

唔好睇啦
只會令自己傷心

兩年半先搞過一次fanmeeting
真心多撚謝曬

試下俾個fans名我先
我連自己叫咩名都唔知

仲有團綜呢
隊隊出cb前都識整個團綜
係得啤啤冇
好多基本既野都冇
真係好sad

唉... 我都唔期望垃圾 $M 會俾個 con 我地...
我淨係想有個名唔使做無主孤魂啫...

唉 同人地差太遠都冇計既
三線團繼續加油

寧願要個名 都唔要團綜

隔離邊團，發生咩事

大勢團黎緊開 con 嘛... 額頭係未又想去睇埋一份？
不過個日子好似撞咗熊貓港場喎

攪笑咋嗎？開con

啤啤啲團綜同fandom name呀屌你老母仆街sm

$m:依家冇得你揀 兩樣都冇呀

好葡萄公司對師弟咁好

唔通好似師姐咁
差唔多七年先有fandom name
$m唔好今年師弟就出fandom name
我驚我炸左$m都似

師弟定村姑定兩次阿

乜嘢都唔會畀你地阿

2次 好癲

啤啤做好自己夠啦,就算冇CON只要有CB有綜都好
CON既野應該都要等等等

究竟出個飯名既難度係咩

可能腦殘諗唔到

如果叫cupcakes....

第2張西到

同一條路由西轉笑再轉返西都仲得

霸氣

我信真人真事嫁

唔好睇高祖平時唔出聲...
佢惡起上黎連車厘都要即刻收皮...

真係唔出奇
高祖個氣場好勁

其實初出道嗰陣覺得高祖係唔啱做隊長...
唔出聲之餘又唔多講嘢...
但係慢慢就會發覺呢個隊長又真係有種氣勢係可以食得住班細... 由其是係食住車厘...

宅熊同承歡太過淋啦... 實會俾車厘恰死都似...

始終年齡依樣韓國睇得好重
真係大曬 冇得唔聽...
至於隻熊真係個個恰佢...依個另計

白菜正常就成日meet人屎忽

白菜話要抽水... 承歡無得 say no...

白菜meet完就會失憶㗎啦

承歡乖乖地接受吧啦

大廚承歡

試下整返餐食下先

睇到啲cut承歡啲表情真係世界級正

邊係睇佢煮嘢食架
睇表情才是重點

秀根MC之後睇承歡表情同反應
正係呢2個都夠皮

但個麵睇落好好食咁

想俾佢食

真定假呀 終於要上二線？

一定係假囉,韓國天團點會唔係排第一?我唔信

記得有條片係台上準備開始跳舞,車厘另轉面撩高祖玩

高祖好惡咁推一推車厘隻手,車厘即時收皮咋嬌望番前面

得白菜先馴服到車厘

個排名搞笑咋

呢d不知名既排名睇完就算啦，唔使咁認真

等緊U巴放片

2016改左2017,希望有啲機

平行時空 應該有機

[url]‪

e段？

62年先有con

做乜白菜唔記得寶劍...

反劍黨員掛

白菜係絕對唔會唔記得寶劍架

新聞話 BoA 二月CB 喎， 三線團想CB再等下先啦

咪就係，反劍既唔好 FF 咁多啦

62年都唔係好長姐

三線團緊係三月啦

LV x UNICEF

無忙內 line 份

照咁睇都係似三月架啦... 準備定啦...

但係3月有太妍正規一專wo

三線團打兩三個禮拜歌都收皮啦，唔會阻到師姐既

再唔係就無限delay
邊到有時間就zip落去

又或者有音源大戶CB 咪送三線團去做炮灰囉
$M 最識揀時間俾三線團 CB 架啦

睇完啤啤官方公告
都唔係好明入去偶運既玩法係點

平時冇嘢做 咪去做下運動練習下lo

其實勁無聊 純粹有個機會同其他團交流

我意思係啤飯點入去
唔會又係影紙掛

睇咗個公告...
垃圾 $M 話如果想去睇運動會...
係要用一個 fan site 或者 fan cafe 名義搵一個代表去申請...
申請者 email 內要有自製 banner (長5400mm x 闊3370mm)

無乜點詳細睇下面D 注意事項...
就咁望過好似話揀中咗既 fan site 或 fan cafe 要負責埋場內佈置...

去睇個運動會啫... 垃圾$M 想做死班飯咩...

個方法仲衰過影紙...

好撚垃圾
咁睇淨係for圍內飯站玩
其他團都係鬥快上網㩒...

不嬲垃圾 $M 對班飯都係地底泥黎架啦...
錢就識得搵我地拎... 去睇場運動會都要搞場大龍鳳先有得你睇...

痴線...攪得嚟都完啦件事
其他團答下問題就得

比錢sm仲要受佢氣

無記錯運動會好似有飯盒食...
垃圾 $M 表示有免費飯盒俾你地班飯食仲想點！！

不如搶其他團D飛 然後行去啤啤度la

係垃圾 $M 先要班飯搞咁多嘢...

我望過某大勢團都係就咁喺 cafe 用碟同音源申請咋...
不過入場前會有個 quiz.. 答中先有得入場...

啤啤作用:
1.攝時間
2.係師姐同師兄再加NCT COMEBACK 前幫SM 拎下一位,嘗試下星期將一位pass俾其他SM 藝人
3.發洩(你睇下你班啤啤飯,係咩都冇

3月同9月

宅熊笑得好僵硬

第3

4. 音源炮灰
唔好要師兄師姐師弟對住班音源大戶啦
有D 咩嘢三線團一個出去頂晒佢啦

5.搵錢養師弟妹

飯盒都係班飯站整應該
$m除左出公告咩都唔撚洗做

我都見...個quiz都幾搞笑
明玩9唔識韓文既海外飯

問題1白菜最中意邊個個pad pad

問題2 白菜真愛係邊位 ？
___ ___ ___

好似係開工撐承歡新節目

米飯班主梗要撐場啦

BOTH 孫勝完#

朴

初

把劍呢

戀

雙馬尾車厘人見人愛

有張相有個男人扯住佢啲頭髮玩邊撚個來

shinee鐘鉉

不見了的熊
呢套綜藝大家又可以LOOP幾耐

想食死人咩…
隻熊係地獄廚神黎架，更係無佢份啦！

熊負責食就夠

諗起之前個榨汁

大醬果汁…

link?

[url]
[/url]

睇返呢集 vapp, 40分鐘開始睇就係地獄廚神整果汁

죄송합니다. 페이지를 찾을 수 없습니다.

就俾熊電死

覺得呢張真係好型好

睇唔到

空link尼

自己上vapp搵翻宅熊同高祖做果集啦...
見到佢地飲得落真係

Vapp search red velvet片長47:54
宅熊整既多多都飲

宅熊整既明知飲完屙都爭住飲

不要玩食物

宅熊以健康為大前提㗎

其實佢地飲咗一啖都已經收晒皮

果汁加大醬真係地獄料理黎…

仲有又菜又蕉咁擺落去搞埋一齊
飲得落真係愛的試煉

玩命

🐻只要唔好發揮自己嘅創意就得㗎啦
上次同溫溫同抽抽咪幾好

🐻如果知道我地串鳩佢 下次fans meet 每人飲完一杯宅熊特製先好走

係又唔區

飲夠一打

飲完一齊排隊等屙

係笑容啊

朝早番工竟然唔西面

唔使成日西面既
有返D 笑容咪幾甜

大家都估佢唔到架啦
呢秒西面下秒笑
但睇佢西面都係樂事黎

V app 遲下出 Channel+ 唔知咩玩法

反而唔慣

唔慣睇到你慣

笑龜正

[url]
[/url]
SM官方客服中心sm終於有投訴系統

去投訴冇飯名

咪又係意見接受 態度照舊

純粹俾個位你地班孤兒仔發洩下咋

去洗版

睇黎近排啤啤都要繼續養師弟
師弟今日仲未有一位候補
我仲以為今次點都會有

$m是咪開始收皮

啤啤專區 成公司得呢團嘅飯會投訴

仲以為今次會有d成績睇下
啤啤keep住有一位都咁

輸左比邊個

太多啤啤粉投訴 閂撚左?!

候補都冇

bb

好難贏喎

$m:無限度支持nct 啤啤？雪多陣先啦

好可愛

睇表情一流

承歡表情show

仲有AKMU

NCT好似真係唔太掂...SM自己諗啦

掂唔掂要睇下垃圾 $M 肯出幾多力啦
不過無一隊可以衰得過三線團囉

表情帝

待遇咁但d人都話啤啤飯唔知足..話SM宣傳唔差又有一位
有時都唔知點講

冇靠過宣傳

Here are new #SMTOWN’s official accounts that make it faster and easier to stay informed.♥#NCT Official Twitter(@NCTsmtown)♥

放養式生活又點會有宣傳...

師弟...

佢開完個acc..8成reply都係話啤啤個acc呢

冇唔緊要啦 畀啲嘢鼓勵下你

有宣傳過咩

次次見到師弟有新野淨係覺得好傷心

啤啤飯好齊心....

師弟有螢光棒未

有啦, 好似係綠色架
不過咁... 都係上年 dream concert 先賣過一次啦

宣傳唔差?泡菜食得多食壞腦?師弟宣傳夠好啦,有無一位先

啤啤色都未confirm
師弟枝棒起碼唔會缺貨先 睇預錄d飯個個都拎住

有時都唔同師弟比 話曬男女團有別...
但同期女團 真係得啖笑

師弟真係屈機
真親生仔
三房女兒啤啤

岩岩無聊睇一睇melon個排名...
原來rr仲係榜 仲排46

女團音源真係屈機
邊似男團一星期仲係榜上就當成功
好多男團出左一兩日都頂唔住就byebye

唔好講宣傳啦 Mv making仲短過首歌真係世界級，channel又冇自己嘅。係智障都睇得出sm盲推nct啦 話宣傳唔差肯肯定係師弟飯

夠竟主人公係真重心團定清蟹貨

垃圾$M 好俾面三線團架啦，見佢地音源唔差就成日推佢地出去打音源大戶做炮灰

搵師姐拍綜藝再carry下啤啤上去整蛋糕，飲咖啡
再唔係承歡師姐合唱
FF下都扯左

公司唔錫師姐錫

唯獨師姐好

門面有劇拍做女主呀！！！！

做乜 SM 咁好俾嘢三線團撈呀

成間垃圾$M 係得師姐同希大係對三線團好架咋...

哇屌 搵埋白菜同把劍客串 正

狂賀

下個post有名啦

朴演員

朴女主

唔好有錫錫呀！

不得了 女主
不過有劇拍得姐係應該唔會咁快cb...

唔係同 647 咀就得啦
我對李玹雨印象唔差

係啦...

啱啱俾人講下諗到
係咪唔夠budget搵Joy妹所以要搵Joy

套劇好似係三月開始播...
如果又CB 又拍劇既話我怕門面頂唔住咋...

JOY 妹休養緊... 所以而家先搵門面頂上咋...

突破盲點...

定joy妹太細唔可以錫錫所以...

遲啲偷龍轉鳳換番joy妹都冇人知
Btw應該會有kiss

好大機會有
成個角色同門面本身幾似...

Molamola

今日有公開fansign...
等睇圖海

我連男主個名都冇聽過

等睇呀！

有fd子去韓..會去睇RV fs咁

葡萄

好仔黎架... 一定好過 647

係咪上套劇畀人腰斬個個

這些機會

第一次拍劇就做女主好似比人鬧緊

我覺得e d校園劇應該ok既
希望唔好拍太多集..你知門面身體幾差啦

第一次做女主俾人罵係咩一回事
出到黎演得好唔好先再決定罵唔罵啦

話佢空降...
真係有d人覺得啤啤得到太多

個dindin好似係啤啤/irene真飯
見過佢幾個節目都提Irene/啤啤

卜卜

李玹雨只係睇過果套難尾既致美麗的你 同RM

Joy:唔知點解，我就係想bobo

無乜留意佢拍D 劇喎...
識佢都係因為佢係娘娘D 好朋友黎...

12/17 出audition的新聞
因為要消化唱歌劇情在20代的女演員中有點困難找到所以往女子組合尋找，也代表Joy是通過試鏡的！！！！！！
加油啊秀英😭

非空降喎，有試鏡

我反而覺得奇怪點解唔搵白菜

如果演女學生..Joy/龜係好d
演宅女/返工女/古裝就白菜好d
個人覺得

好想睇學生嘅白菜

係咁架啦,要入總有位入
要黑既話,試鏡會話公司壓力
得罪講句,係ANTI既,行出黎都有位插
唔會太上心
加油JOY

話啤啤得到太多,
我覺得係因為佢地認為係$M出品就=得到很多

唔識用電話

話佢未畢業都會有人信

雖然我都成日插爆垃圾$M…
但係都係因為啤啤既三線待遇先插啫…
SM 做得好我都會讚架喎…

某部份人根本就係為反 SM 而盲反

係啊 有casting
頭先睇到話佢地想搵唱歌聲音夠特別同埋樣夠靚嘅
樣靚嘅話SM玩哂啦

Sm不嬲唔識找好劇本
希望唔好糊

做乜今日咁好笑容架！
同車厘咁對望仲得掂既！

咁既話啤啤成隊都拍得啦

果汁相

白菜隻腳好似傷左
行到一拐一拐咁
睇黎個偶像運動會真係派白菜去參加個個乜鬼操

琴日我先係第二到屌鳩某蛋兄第一次正式拍劇就做男主
今日就比Joy妹binc

今日心情唔錯喎

望返新聞先知門面女主個套係TvN既
咁冇死啦應該
TvN 請回答1997 恩地都係直接做女主,最尾效果如何大家都有目共睹.

對於TvN我都幾有信心既,TvN劇集水準都幾高
(末生,請回答系列都係正野)

應該唔會伏到JOY既我相信

利申:無條件支持
話唔定遲下有線個韓國台有得睇

我岩岩睇左個故事背景同人物
就咁睇幾岩門面做
俾心機...朴演員

平時睇劇都係為cast而睇 今次為門面 法官大人 我睇

由曾製作過電視劇 《主君的太陽》、《原來是美男》等的製作公司BORN FACTORY擔任製作，由電視劇《結婚 契約》、《狗與狼的時間》的導演金振民執導

今次 SM 係做到D 嘢既... 幫門面搵到套劇拍...
既然係咁暫時 少陣 SM 啦...

門面又要開始吸飯啦

門面拍新劇加油呀！ 我實集集追架！

如果今日有去FS, 我實會咁樣同門面講！

這些機會
2017已經得左

做咩睇唔開屌蛋兄

全家靠哂門面了

承歡都有嘢撈架

高祖有寶劍養不嬲都唔使撈架啦...
車厘仲返緊學更加唔使做嘢

至於隻熊就... 真係無嘢撈啦...

究竟熊岩做咩

努力學畫畫

見到門面有份做女主角嚇到我上水呀

去左飯邊團...唔上水

表示女團得啤啤一團

唔知演成點

女飯果然係夠專一

In門面we trust

多多支持我女人承歡

個髮型好襯佢

呢個look真係

右下果張好似白菜

已贏 如果今日fs都係同一個look就真係痴線

其實紅唇係好岩承歡

JOY

SM一套劇就可以塞住啤飯把口

好似白菜

做得好都要讚下既

joy套劇叫咩名

代表啤啤飯好餓
有糧岀緊係食左先
食完先有力繼續 $M

啤飯只係求啲正常野咋 幾易滿足

好多唔同 我睇到有個叫 她愛謊言

之前睇個咩小電視 門面啲戲幾得嫁 好似係

其實好驚佢演技唔夠好比人屌 希望門面爭氣 好似惠利咁打啲anti臉

俾啲信心 加上係tvN出品 唔會差

Yeri

車厘最高

搵人比隻車厘龜公仔佢啦

佢應該成日收到

下個星期點都要睇啦
應該又可以 loop 成年

btw, 做乜車厘同承歡又喊晒口咁

絕對唔擔心門面d 演技
平時睇 track & true 門面d 演技都唔錯呀

承歡都喊哂口應該都幾感觸先會...

一集團綜

人人有工開,太感動

竟然冇係第一集同其他人一齊出 節目比機會啤啤第二集獨自上去真係要感謝主

話哂成員有份host

94 line 今日好勤力 update IG

宅熊真係太得閒啦

好少見到自拍係黑白個張咁揸機

宅熊做既嘢我地好難理解

但黑白個張
竟然IG都見到舞台表情既宅熊

覺得隻熊呢排應該獨自有野搞
冇理由如果真係咁得閒都唔上承歡個節目掛

Agger
唔通有歌出

Printer!

printer 哥完全捕捉到車厘既神粹

隻腳真係傷左
白菜啊

白菜真係有苦先得自己知

有冇人可以寄啲撒隆巴斯畀佢

團飯 printer 哥

Printer係用技巧同捉時機去彌補佢拎唔到正面角度
張張都好正

2張都無得輸

第2張宅熊

U巴快D開定第7個

得意熊

竟然會見到printer哥出嚟..靚到

開新 Post

Red Velvet 討論區 (7) - 演員JOY 演技大爆發